希望天父爸爸帶領個風球摧毀罪惡之城亞洲所多瑪中國澳門

請廣傳

點解係澳門

笑出聲

child登零舍多冷血狗

等詹韋鐘

連埋香港就最好

go